(兩難局面）如果有一日可以connect埋黑警，你哋會唔會放低仇恨connect埋佢地

假設係真connect，唔係鬼唔係間諜，但connect咗，贏嘅機會率只有60%，而且警察暴行永遠無得追究，唔connect場運動會即輸，大家齊齊入集中營

connect
唔connect

我會選擇connect，贏先係最重要，當然凡事都要睇情況，但呢個情況係贏先係最重要

你好得閒？

係

會

統戰

IF

你connect佢 佢就等機會出賣你

有無睇第一

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

只限正常警察

就係要所有警察先叫兩難

今時今日應該所有黑警都知道啲催淚彈有幾毒，咁都仲放，佢哋到底有無人性？？